有無人成日比人恰

永遠人地行先，自己行後，所有野都遷就人地，自己有唔開心收埋喺個心到，然後熟得耐果啲朋友就當老馮咁，恰到你上心口。
利申：就嚟鬱到病

點解有個咁賤嘅家姐

屌你老母入我個焗豬post度搞事，俾point又唔識，正廢物，你老母同你一樣食屎食到忽忽地2